\begin{listing}[htbps]
\caption{Fragment kodu z dodawaniem grupy}
\label{lst:py:19}
%\center
\begin{pycode}
def addDataGroup(self,  event):
    #Pobieranie i deklaracji wartosci
    result = []
    gname = self.m_comboBox1.GetValue()
    gnote = self.m_textCtrl2.GetValue()
        
    #Usuwanie wszystkich powiazanych autorów z grupa
    guser = cDatabase.editUserGroup(self.session, gname)
        
    #Tworzenie listy nowych autorow dodanych do grupy
    guser = cDatabase.getUserName(self.session)
    t = cDatabase.getUserNameID(self.session)
    for i in range(len(guser)):
        if self.m_checkList3.IsChecked(i):
            tmp = guser[i].split(' ')
            id = t[guser[i]]
            l = (id,  gname)
            result.append(l)
        
    #Sprawdzanie czy wszystkie wymagane pola maja wartości
    if gname != '' and len(result) != 0:
        cDatabase.addGroup(self.session, result, gnote)
    else:
    wx.MessageBox(u'Nie podana nazwy grupy \nlub nie wybrano \
        autorów.', u'Bład', wx.OK | wx.ICON_INFORMATION)
        
    #Wyczyszczenie kontrolek
    self.clearData()
        
    self.m_staticText1.SetLabel(u'Dodawanie Grupy')
    self.m_button5.Hide()
    self.m_button3.Hide()
    self.m_button1.Show()
\end{pycode}
\end{listing}